有份扔野嘅同我入黎！

發夢喺可恥新城市 見到自己人扔野
但下次扔
記得！！
前排係記者朋友 後排先係狗
拋物線呀屌 咪TK自己人呀

另外！
人手分配
唔好個個堆喺同一個點
頭先火車出口多人
巴士站上黎兩個向上自動樓梯冇人守
最後比人中間反包
打散哂

唔該 見某個據點夠人
就叫埋身邊人轉去守另一啲入口

完！

幫手推上熱門唔該

推

有份扔野嘅同我入黎！

你地冇做錯到！

罐頭好好食

中到就係 扔錯人就唔值

眼界差就唔好扔，認真，扔中記者大家都冇so

啱 clear shot先扔

推
見到有啲中排都扔野 但又唔夠力 好易扔到前線

幫推

睇tvb劇通常打仗d弓箭手都係一齊放箭
一大堆箭射人威脅好似大過一個個分散射
Aoc不列顛弓兵都係一隊咁射

明明係有人冒警, 示威者制服暴徒

我無野講

推 保護記者 記者是朋友

我比自己友TK咗，麻煩大家要擲野前留意身邊既人
一野拉弓就爆咗我個頭，差d盲

推！
想正評巴打個post，禁錯左sor

ok一齊進步
掉完要換位

我冇野好講

有人扔到立場姐姐部相機
希望佢唔會嬲我地
係到代大家講聲對唔住

發夢見到電梯一腳成班警犬變保齡球

打仗仲講準繩度？
一知掉嘢d記者就要醒水啦

所有嘢冇眼架

巴打take care!

冇空間發力射程就變左好短

推
萬事小心，武運昌隆

你扮警察
我無野講

【帶領輿論】由強調自己手無寸鐵，升級至以武制暴嘅正當性！！！

唔使再話自己冇打過警察、冇警察受傷，
而係要講：
今日警察比示威者反擊，係合理而正當嘅反抗，係政權自己造成！！！[

你地全部冇做錯到！

兩男吵架動手又動口 咬斷手指幸接回

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

真係掟還掟，唔好TK自己友

唔小心扔中TVB記者都無問題架

咁耐都冇掟黑警臭雞蛋 香港人算好

作為一個鍵戰
等我推大力d

巴打發夢比人爆頭都咁豁達

手足你發緊夢？

→ゞ灬醉愛沙田╰→

其實傘 唔好亂扔

我見到曱甴

掉轉渣

一下打落去

隻曱甴唔死都一身傷

pish

其實倒油會否work？(只是個問題

跟本火車站果班全部都係諗住走, 準備上火車
佢偏偏封站唔比入閘
班反黑仲要衝入售票大堂扑人同捉人, 好撚仆街好嬲

Push

新聞見到有女仔掉磚，但無力，飛左唔係好遠就跌落地

眼界好少少

下次要搵人拉走班護狗和理非